[IOS/AN] 神魔之塔 (101) 等抽新合作

歡迎加入以下公會1. 爆菊團 11882. HKG香港高登公會 39303. 樹大招風 49650

Lm

留名

屌你老母臭閪我用藏馬排1515真男人過撚左

解成就=中Terry計

屌MH送隻莎娜比我
想引我抽垃圾黑金

我都覺
送埋d垃圾龍刻真係唔知解黎做咩

女大獎真係要抽 好勁下

LM

執笠未

呢排係咁試其他game
一係auto一係弱智鳩篤 玩唔落手

我諗神魔維持到都係因為其他game太垃圾

如果遲啲出全妖成就 合作關又成堆機械族 鑽石唔好打 又會有人後悔冇抽黑金

2869710

唔解啦成就
有一粒九封王龍刻已經打遍天下無敵手

你死撚梗

根本成隻game 要打番來ge 龍刻得2粒
狗封王同 爐心融解龍弦

sbt 日系抽rate 太閪 好惡玩

放ac

睇完天元突破表示 我仲唔抽撚爆

神魔幾時出auto

就快執個陣

潘朵拉真心廢
啲傷害低到同鑽石打機械族一樣

唔解咪得
解=中MH計

開google play睇個熱門榜10隻有8隻都係支那驚

成堆個啲咩叫我官老爺 做皇帝roleplay嘅垃圾驚，相對之下神魔已經巧糕汁了

俾錢賣廣告姐
香港人玩GAME手機GAME 冇咩LOYALTY
當然有少數CANDY CRUSH大媽

直接出掃蕩啦

呢句真
1石可掃1次

班台仔連攬炒都識，刮目相看

潘多拉自帶弱化鑽石
可以根性

睇傷做人？
潘朵拉係玩生存力架喎
只要佢冇無視減傷 你點都可以磨死佢/磨技爆發
有無視減傷嘅話 咪開技開盒爆死佢

咁鑽石打機械族關卡都可以開技減傷再爆發

個堆支那game一隻都無玩過

一日五條 有排儲

allmax冇揀

本身有 唔知揀咩好

鑽石冇根性冇咁安全 要開技先擋到
而潘朵拉個盒無限開 佢招枝破盾同增傷亦都勁過鑽石
好多時候就咁開盒已經過左 但鑽石要開技爆發先過到
仲有鑽石遇到回復減少一係要盡力轉先回到 一係要開技

17定18年講嘅合體強化
20年先做到

鑽石夠有結晶化

一turn回滿血係呢隻game所有隊長嘅基本

出新合體=/=合體強化

可能2次3次合體
原作就係 紅蓮+螺巖=紅蓮螺巖
然後就 紅蓮螺巖+其他=更大既合體
可能今次可以合上合

結晶化1回合 潘朵拉3回合
潘朵拉盒子+combo 加埋佢招技cd6接近全隊5倍嘅增傷 直接帶走就可以無視人地嘅無視減傷

鑽石開結晶化會洗走龍刻 開埋鑽石招技cd10都係得全隊4倍

鑽石唯一勁過潘朵拉嘅地方就只係完全擋死
鑽石做潘朵拉隊隊員擋先攻36000以上係幾好用

爭咩呀

啱 鑽石同潘朵拉每round正常黎講都可以回滿 我當打和
但係當鑽石遇到回復減少果陣要轉多com先有機會回滿
但潘朵拉就算回復減少到1%都唔會驚

諗下mh送過黑金俾我
龐貝x2 元獸 潘多拉
屌你老味又唔見送青圭鐵扇俾我

今日小號送果抽中木埃及皇權

呢隻game冇鐵扇好似可以唔洗玩咁

唔係

啱啱回鍋體諒下

鐵扇基本上只係用喺項羽雜色
其他會用佢嘅隊長都過過地氣 例如秦、夏娃
呢兩張隊長放鐵扇係勉強會過到

秦、夏娃冇鐵扇T1中尾
有鐵扇T1中上

其他T0隊長 青圭、鋼鍊、因其都呢d都放唔到鐵扇
點會冇鐵扇可以唔洗玩
冇鐵扇可以唔洗玩項羽雜色就真

鋼鍊T0?

呢個？

fairy tail 點譯都譯唔到鋼鍊啦

妖尾勁卡黎

自隊一打膠

鋼之鍊金術師 同 妖精的尾巴。。。

Sor囉

妖尾都好勁啦

冇話佢廢 依家露西童紫希隊 有陣時都過到關

秒咗隻怪咪得

等睇明狼+其他

3回合都擋唔到死
根性=廢

呢隻垃圾刷到技15都未撚用過

依家回復減少通常配自殘20%+紅綠燈

盒+潘朵拉招技一定帶得走有無視減傷嘅怪
冇無視減傷果d咪比你磨技

潘朵拉 實血高

好多人all max揀鑽石 其實強度同潘朵拉唔會差好遠 只係打機械會有問題 都會有人諗抽唔抽好
有人只係為咗招技去抽 因為做隊長傷害同血都冇以往黑金咁誇張

龍刻果方面有分別 一個要用龍刻 一個唔洗

你都算好啦 明明我圖鑑好多都冇 剩係講北埃我都係得暗/ 12宮得人馬同露娜 但佢係咁送d我有既野 仲要唔係一次

講就易
一陣又固定扣血，又連續反擊，又燃燒
根本冇你諗得咁理想

做咩中計解成就

潘朵拉做唔到速刷隊長 但強度一定夠
遇到追打同埋無視減傷根性既關
一定要爆發
其他關如果殺你唔死 全部都可以慢慢磨
刷關好穩定 只不過拼榜要視乎關卡
我覺得一啲都唔廢囉

固定扣血唔係100%係完全磨到過去
燃燒/腐蝕我唔明係咩問題 自己小心就得 而且妖精有好多技解 轉固定版、火蛋、黑瑪瑙
連續反擊呢樣唔會用技能去解技

結論 對住固定扣血100%/連續反擊直接開技爆

潘朵拉係驚龍刻重置同垂死反擊

龍刻重置咪當潘朵拉係鑽石咁玩

小號係送青圭果陣開 乜龍刻都冇 解成就拎黎用住先

強度夠=/=勁
鑽石又有得免費揀
下版又有合作
咁咪唔會晒200石去抽

潘朵拉完全解唔到嘅就只有非妖族拼圖盾、限非妖傷盾同垂死反擊6000以上

如果潘多拉滿血1000
然後對面係連擊600+600
開左盒會唔會死

咩料

妖精龍刻黎ga wo

鑽石解到嘅 潘解到
鑽石解唔到嘅 潘未必解唔到

鑽石要開翡翠 傷害先出
潘朵拉一入場開盒已經有2億平砍

潘朵拉招主動技cd6 放全妖全隊有接近5倍增傷+有解盾能力
鑽石cd10 2回合2倍+擋死 隔round擋死先有用

乜都拎左先 我有8星妲己

對面會死 因為我會開爆發

佢又無比較強度係人都知潘比較強
但又唔係強到無佢唔得，咁咪用住鑽石解成就先囉

問下姐唔想試
有時cd未好未必爆發到

2張cd6 好難斷技 如果真係咁高壓 你會帶妲己果d

剩係6cd主動技已經滿分

咁姐係死唔死姐

刷1萬分好攰

你唔爆發咪死 滿血先有根性

有好多枝體回先刷 咪食嘅石會多過送嘅石

鑽石免費揀
潘200石仲要抽隻無保底DLC
仲要唔係勁好多

潘朵拉真係勁好多喎
鑽石好易卡攻擊珠

鑽石好J過潘朵拉

我諗諗下係喎會唔會係西蒙異轉
佢可以食自己異轉
又或者用其他素材異轉
所以佢先話有多大獎可以留

有女人唔j j男人

1%互食想比人屌死？
第二個有可能嘅

算啦，成班潘朵拉打手
呢隻野捱到暑假仲未過氣先算啦

就係話可以互食或者食其他（捨杜個d)
唔想煩既咪互食

潘如果過氣唔係因為佢廢 係因為唔夠冇腦打關 開盒+罌粟平砍4億又根性又高回 我唔覺得會好快過氣 佢全版兼具呢點 生存力同攻擊珠一定高過鑽石 如果佢過氣 鑽石一定過氣先 反而我覺得會出千萬溢補打青圭

佢做隊員一定唔會過氣 除非官方出隻無條件追打指定屬+還原版面 咁就可以收潘皮

偽娘先好j

暑假過氣又誇咗啲 不過應該同賈比爾差唔多
賈比爾出嗰陣都覺得隻嘢幾勁
點知年尾新地獄有獸成就拎佢嚟解就rj

真係怪初音令到倍率大膨脹搞到佢r

鑽石係男人

屈居第二的屈辱係第幾次出？

2
上次出係魔幻寶石果個版本

天降

前1關最後20%用龍刻洗全版暗+幾粒木珠
2血開張梅+愛德華9倍 博天降木

舉高隻手

咁大心臟

愛德華會天降木 其實唔大

但你單邊愛德喎

拆開張梅果堆木變成3-4組木

冇計我冇楊戩/機械美杜莎

帶李逍遙

依貝思做隊長仲易啦

真男人係用藏馬排

冇控場

楊剪

無藏馬 嗰陣未玩返
同埋我用依貝思做隊長冇得放妖

新手想問下點解隻妖黑金啲傷咁低

仆街我大前日先走左去換隻

係咪未抽莎娜

呢隻要追？

唔好追冇保底既野
冇莎娜用落係冇咁爽嫁啦頂住先

用落真係好低傷

冇
個賬真係開左3個月左右 送青圭果陣開
所以乜都冇

要開盒 開常駐

用翡翠

我呢隊垃圾低傷到r痕咁
可能玩太多鋼鍊

呢隊完全冇問題含羞草、罌粟、妲己睇關卡換

你多隻莎娜已經保底最少差2倍幾啦
所以都係等天元出銀河合體

莎娜1.5-1.7

岩岩計完淨係基值就全隊1.8
但莎娜係一個小界王拳黎效益會大小小
所以差張卡差幾撚遠

拉勻番 放翡翠開技其實個傷差唔多 但冇計莎娜招技果1.8倍

仙女其實唔洗擺 放水仙好過啦

平砍本身就冇力
莎娜翡翠呢啲多佢唔多，少佢唔少
磨技開妲 普普路咪算

翡翠應該有1.6左右

邊會有呢d垃圾卡

開盒唔開常駐有1億5千萬至接近4億 3.8億呢下係好彩有天降 我拎中間2.6億

我照乘上去 開含羞草（2倍）+罌粟（2倍）+潘朵拉（妖強化大約2倍+正常會點剋敵屬即係2.5倍=5倍）=20倍

大爆發係可以去到52億
就咁開罌粟唔帶含羞草都有5.4億-6億

平砍低 唔覺囉

潘朵拉平砍低 個盒係好大關係
冇盒6combo係2.25倍
有盒6com=30com
30com係7.25倍

5.4億可能誇張左 始終我都係拎中位數計
開盒+罌粟係大約4億-4.5億左右
視乎你消唔消得多主屬珠
因為自己屬唔兼自己屬

CD8洗得嚟都打完啦

秒到就算 唔使高傷

又話唔抽

下次忍住

天元睇落都廢廢地
忍住唔抽算

大家咁話

廢卡黎

以為出隻囡囡有波波又有腳就引到人抽
真係低莊

呢句真 課未？

唔課啦
都唔俾莎娜我既

有得換

未試過抽到貝西個D換毛

抽卡抽佢返黎

唔會再中計
我肯定我係入左blacklist

你琴日先話要對住打J
你到時唔抽點打

拎人地隻做隊長打

冇莎娜 冇罌粟 冇翡翠

有都係廢

抽

點解我覺得代偶規條仲勁過潘朵拉同天元

其實天元都唔差
見到隻垃圾黑金咁多人吹奏真係想笑

完全唔明潘朵拉廢喺邊

感覺代偶完勝天元

唔可以合埋眼轉都過關=垃圾

因其都囉
天元佢實戰應該有bug 唔準 而且西蒙仲會加強

作為2013年開始玩嘅玩家 見到神魔而家咁感覺好唏噓

淨係有合體+初音龍刻都嬴左一半

天元強度應該同鋼練差唔多
潘就含算啦

我願稱青圭、項羽最強？
青圭之塔？項羽之塔？夠冇腦=最強？
青圭打唔過玩具怨念 係咪等於垃圾
然後話潘朵拉實倍率低而平砍低=垃圾
唯一垃圾嘅位係要睇時間開盒、種族類嘅盾同垂死反擊7000囉

睇完呢篇就知佢隊伍技令到佢嘅倍率唔係表面嘅9倍+600%兼具

你想係隻垃圾game搵張唔垃圾既卡?

到而加唔係木未有卡超越秦始皇咩
Btw啱啱回鍋
潘朵拉值唔值得抽
代偶規條過左機率up唔抽lu

秦始皇傷害太低

其實潘朵拉唔廢，
只不過現時未有更好輔助卡幫潘朵拉
前期妖卡得妲己勁
而後期卡得翡翠同莎娜能夠幫潘朵拉

秦始皇冇鐵扇t1尾t2頭
有鐵扇t1中

潘朵拉 我個人覺得係值得抽 佢招技cd6小轉版+無視指定屬性盾 招技放全妖精隊有5倍左右增傷
隊長跟巴哈篇文講 潘朵拉虛倍279倍x內建7倍=1953倍
血又合格 回復又痴線 只係要睇開盒時間

如果睇唔明倍率 比個簡單d嘅你睇 秦始皇平均全隊110-120倍

係你睇會唔會用200石抽自家黑金定抽好難復刻、用175石嘅天元
不過自家黑金喺之後要古幣先抽到 都唔係容易抽

係睇牛棚
擋無視減傷+先攻 要鑽石
解鎖 要黑曜石
附消 要楊玉環
界王 要普普璐/黑瑪瑙
燃燒 要火蛋/黑瑪瑙
常駐 要含羞草/罌粟

冇石就課啦唔好諗，遲下好似大陸玩王者榮耀咁，玩手遊限時間限課金

如果你冇乜我喺 #191 嘅卡
我覺得你抽天元好d

所以咪話勁既妖卡唔多
連一封同樹王都唔能夠放喺潘朵拉隊入面

潘朵拉開盒就可以製造高combo 極光23可以唔洗要

樹王可以喎 煉化遇到回復變0可以去吸血 幻化可以炸版跌五屬

係 但如果有心剋制 唔比開盒 都有機會會用到

極光23 cd太長而且只能固定23combo遲啲若有敵技25+combo盾 佢就廢左武功！

Cd8 都ok嘅
如果出25+ combo
除左希臘異轉左、項羽、潘朵拉、眼球、孫策 咪諗唔到點過
青圭都未必可以25c 所以過到嘅隊會好少

自己舊年戇鳩年頭出隻泰仔搞到個個都屌隻game唔夠難

廢在佢係黑金要200石抽1950魂先得咁嘅強度仲未計隻無保底嘅DLC

屌 d進化模式撈到亂曬同戰慄級、修羅場果堆一鳩樣 差唔多玩法又要改其他名

嘩冇玩一排
新卡2000倍
秦始皇得100倍
石就有大概700 粒 因為都每日有登入
天元係邊隻？
我睇左個幾個匡都唔見有呢張抽

天元突破係下版合作
8/6先有得抽

700石
你睇下妖精夠唔夠卡先決定抽唔抽潘朵拉
如果你冇鋼煉 就抽天元突破 可以睇埋黎緊星期四gnn講埋天元細獎咩技再算

不過個人覺得如果你抽齊潘朵拉（有隊員）同天元 呢年輕鬆過都應該問題不大

舊年賈比爾出嗰陣我都覺得佢可以撐到一年

都話賈比爾係比on9初音搞到頹
潘朵拉開盒開罌粟依家有4億以上 我覺得可以過到今年
前題要今年內對面keep住同依家咁上下嘅血 問題唔大
就算潘朵拉做隊長唔得 做隊員絕對得

笑死
放沙娜內置長增傷先1.5e
仲好意思話勁

睇埋巴哈篇文 睇清楚佢倍率先啦
你打我唔死就可以慢慢1c存常駐技 開左係有4億以上
唔係下下破十億破百億破兆先勁
唔計對面有減傷技果d 依家最高血咪10億血

開盒有根性 平砍唔夠其他隊有咩問題 呢隊係玩安全同生存力 唔係玩暴力
6億血嘅怪 咪分開兩round打囉
分唔到幾round打嘅 咪直接打50億落去
潘朵拉cd6咋 又可以1c存技 留技等餵魚？

佢點都駁到你架啦
上個PO見佢話庸子同機械虎差唔多
可以放機械虎取代庸子
真係笑出聲

抽唔到庸子用機械虎有咩問題
用基值計 放機械虎係高傷過庸子
庸子比機械虎好嘅就係破隱身同固定五屬
自己唔卡珠嘅話 固唔固定五屬都冇乜問題 你唔會打10次10次都卡五屬掛
如果個關冇隱身 放機械虎又係冇問題
而且一張免費 一張二奬喎

咁用機械虎有咩問題

點解你咁有信心今年唔會再出個更加崩壞嘅合作

咁唔會知之後嘅 冇得評論 只可以以現時佢嘅生存力、爆發力去估

無可能架
MH出到張潘貢勁
生存又高又有盒又可以塞4張常駐增傷
仲要值200石，勁過175石一套既合作多多聲
以後一定唔會有卡勁過潘

淨係識反又冇例子話到佢喺依家呢個時候有咩位係廢

MH現時掘金之路

當有新黑金角色要出時

下一個版本必定係合作版本

例如 :

今次新妖黑金出黎就會有好多玩家課金買石抽黑金

此時班實況主就會提一句「把石頭留給合作版本吧」
班觀眾會問「知不知道會跟誰合作？」
實況主一定會講「我當然不知道！等官方說吧！」
（OS：實況主一定知）

當合作對像公開後
班實況主一定會講「大家一定要把他抽好抽滿！」
（即係話你要俾好多錢先可以抽到好卡，好卡唔一定係1%大獎）

試諗諗一個月內要俾幾多錢抽卡！

大家一定要把他抽好抽滿

而家仲怕人唔抽黑金，派一堆打手周圍sell 黑金

實況主嘅宣傳力好過我啦
佢地洗撚派打手去同你地呢度幾個人sell？
事實係你只係睇到得幾億平砍就話垃圾
平砍低 但自己唔死 係講緊佢嘅特點 咁就係打手？
咁佢事實係咁呀嘛 自己唔死而平砍低呢樣野根本就唔係問題

撐得過磨 撐唔過就爆 咁就解決左啦

如果合作完就復刻黑金，那就GG！

幾時先解放馬雅
想j下黑肉

J住祝融先

狗頭同三撞都解左
仲唔到我大瑪雅

MH復刻咁多次黑金係得青蛙復刻嗰陣係未過氣
其他黑金復刻嗰陣都過咗氣啦

特哥先

特哥招主動到依家都仲係好好用

但係衣家水隊排珠都係用馬修

水隊依家最強係南納 用馬修ok嘅
特哥解放都係要buff隊長技

懷疑官方已經放棄咗佢
狗頭解放都未到佢份

已經有因其都 應該抽埋代偶嗰兩隻定儲石抽天元
代偶
天元
利申：冇課金

狗頭都未Buff
舊年鐵扇年頭解放都要等年尾Buff完先勁

天元 合作會絕版

要等整個馬雅文明出黎先至有機會解放

唔撚洗講佢呢個時候有咩位係廢
張垃圾卡咩時候都係咁撚廢啊
唔洗突特係到細分乜野生存力/爆發力
分多幾個細項講，張卡都唔會變勁
上個PO已經好多巴打講張卡係一般
主動技咁樣設計，鬼唔撚知佢會保值 可以第日解濕鳩盾咩
但係事實就係張卡無黑金/200石既價值
玩法新還新，但事實係無去到非抽不可/妖精隊非他不可既程度
基本上有魔幻寶石一套，就可以替代呢張卡
就算無寶石系列，最多都係唔撚玩妖精隊/解成就
唔係我針對張卡，而係見你吹到天上有天下無咁
你中意張卡係你既自由，我無咩意見
但唔係咁樣無腦吹奏張卡
BTW OFF TOPIC

天元FOR SURE
你無課可能要等加倍，博多張1%主角大獎
因為合作後期有另一個玩法

想問戰火的龍息嗰幾隻勁唔勁

最後兩句
鑽石玩雜色而且得心兼攻擊，佢喺龍刻同機體各方面已經同黑金差幾班，而唔係有全套魔幻寶石就取代到潘朵拉

而依家不嬲都係用生存力、爆發力同副作用會唔會大過佢好處去睇一張卡適唔適合去做隊長/隊員架啦

你不如貼背包啦

蒼璧ok但要有武裝龍刻 而且唔易玩
恩莉兒 垃圾
維洛妮卡 功能卡 只可以做隊員解拼圖盾

結論：唔好抽

天元
代偶可以自選拎到 而且有因其都已經可以收手

Thx巴打

只要過到關就係好卡

我都係咁話 有時候會拎巴龍出黎打新關抖下氣

終於抽齊一隊

錯post

pnd同米奇老鼠合作

PAD黎緊同我英&EVA合作，兔兔呀神魔幾時先識爭氣

點解啲珠邊曬米奇老鼠
我同個frd講神魔同天元突破合作佢都話“哇屌” “我小學啲野黎” “好撚復古”

準備比人blacklist

開台中, 有雪碧抽

鋼鍊都差唔多同期又唔叫有人話復古

虞姬地獄同盤古夢魘係咪已經唔記得左出

係

點解暗就廢？因為官方特登針對？

下年項羽過氣嗰陣咪出隻虞姬出嚟buff下佢囉

神魔合作親都係舊ip
當期熱門好似真係無

天元，鋼鍊，hunter, 星矢，妖尾，初音，超人，幽遊 全部都舊ip

美好世界算最新2016左右

係咪熱門ip太貴營運為唔到皮，所以專做平d 既舊ip定跟terry喜好

吓

有咩好嘈
要過關有頂羽有青龜仲需要D咩

比呢隻垃圾我做咩

屌 琴日同今日送個抽都中左愛迪生

比你換

想要

我今日都係呢隻，貝西巴哈都中過晒，就係冇莎娜隻臭雞

中左隻垃圾
Btw冇莎娜玩唔玩到？

要抽潘朵拉了

呢到咁多歐皇

600+石

我送就暗希
公平咩

暗希都話可以放因其都
我主號金角銀角
小號1水魔族始源
小號2哈沙

有了
音符都慳返

咁送你50魂

屌 我兩日都中愛迪生呀

新手一問 冇鑽石得翡翠
冇莎娜

抽唔抽新果張黑金好

抽2打

認真

有錢咪抽 冇就儲石等合作啦

就算有曬都唔抽啦

終於升完可以表起佢一世都唔用

以前最鍾意用壓血隊
依家啲細路可能連咩係壓血隊都唔知

斑點狗壓血隊

真係唔識 即係乜

血壓高個時用

雙子申公豹

你喺YouTube search Arvin Liu
啲片好舊但每一條都係用壓血隊

想知+1
聽都未聽過

求教

好地地壓咩血

其實all max揀倉b好唔好呢
定有其他更好？

血壓高就壓血

好

咁點壓

五爺

應該係講50%血下幾多倍攻個d掛類似

大哥

好累呀大哥

青圭求其都屌打地獄

呢句真
有兩隻更易

我見又冇咩人落兩隻

有三隻落三隻

以前玩老妲+三巫+主角已經叫暴力隊

6.25獸隊先係

最一開始用雙暗遊先係真•壓血隊

仲記得以前出鴨王 見佢有強權1.5倍回 勁過黑狗 即刻用石打番嚟 仲有招技有2倍增傷 好勁

隔嚟驚啲嘢嚟㗎喎

原來競技場個紅色箱會開到魔法石
傳奇6，頭箱開5粒，尾箱開多5粒出黎

我兩年前都仲用緊壓血雙子九封

課648多謝terry

好多老屎忽

睇番以前D comment
青龜初出都話變身之後少血左係垃圾
希望佢冇抽

五遊

其實係咪有辦法獎勵一鍵取得或者多選？
咁簡單既功能無理由神魔寫唔到架

以前有 之後又del左

無呢個功能都幾麻煩
公會挑戰一次拎十幾廿個

退公會免麻煩

退埋game

神魔幾時會出9星卡

奧丁熔煉嗰陣

直接出10星

純粹FF
最左西蒙+大哥 合體
中間西蒙+ABC 合體
最右隊友西蒙+XYC 合體
然後三隻合體做超天元突破

雙西蒙=抽兩輪，點跟

八星都要儲半年

等加倍先抽算啦
起碼有機會博多隻
遲買平兩舊

下一隻黑金就真係冇路捉
所有種族都出過最少一次
然後黑金又要自帶解一種盾

啱啱回鍋一隊勁嘅火隊都冇
要被迫儲石抽天元了

賈比爾解咗啲咩盾

第一隻可以轉電撃珠既係佢
個陣仲要俾人笑仲要全獸冇得借出去

終於記得盤古

次次食5都淨係升1
仆街啦

冇人叫你食5
自己上巴哈睇咩食法係最抵

總有D人唔信科學然後話TERRY針對佢

近排串嘴咗

求其一個炸版都解到有啲咩咁特別

食1食2食3食4=唔跳
食6食7食8食9=跳1

雙西蒙=兩抽

大紅蓮團團長 ‧ 西蒙與紅蓮螺巖

睇黎係西蒙同西蒙+卡米拿合體再合體

仲可以轉黏瘸
個陣都係第一隻可以咁做
不過頂羽就自帶佢要開技先做到既野

兩免費抽都中

lm

下年出劉邦應該自帶追打5屬了

應該新年黑金係暗神族啦
水火木係唔會有料做到新年黑金

又暗

暗族親生仔唔係唔知呀

信科學信數據

下年應該輪到木喎

跳咪信，唔跳唔信

水火木有先天被克屬既問題
應該唔會擔大旗做過年黑金

我都有玩神魔點解我身邊冇咁多女

你有無佢咁多錢

如果唔課落mh道既或者有機會有

人地係mh到拎錢 mh係你到拎錢
你仲想有咁多女

決定以後唔課
平時係黑名單都算
仲要囡囡都冇得玩

木配鐵扇

係咪因為秦始皇有認證係2019最強黑金而搞到人覺得新年黑金等於果年最好黑金
明明今年冇話項羽最勁

論強度上年最勁都係青蛙啦

過新黑金係強度保證
唔一定係最勁但都一定唔會係大奶罐 元獸之流
過年出過三藏 秦皇 頂羽
邊一隻唔係當時既強度保證

唔通要而家儲定一筆錢等新年課翻次大金

要400石
鐵扇+新黑金

鐵扇已有

如果我有150個古幣應該用嚟買牛魔王整武裝
定直接用嚟抽卡算

始終有限龍族 nerf左小小 最多話打和

唔變身就唔限

唔計元獸 中間果堆黑金之後都係for解盾

而項羽 冇鐵扇/皮卡 全光都好d 有姜子牙/光北遺
咪只係可以做鋼鍊隊員
項羽係勁 但其實唔太算係強度保證 要比佢勁好簡單

武裝

冇腦回血 固定4萬血以上都冇咩隊做到
仲要全部野都可以放入隊
點樣好簡單比佢勁

全部野可以入隊 理論上啱
但唔放鐵扇/皮卡 個傷會弱一半
又會同牛魔王、屈原、眼球、愛德華老豆招技打交

而冇腦回血 所有唔洗用腦嘅位都係勁 冇腦回血呢點係冇得輸
但天元亦都做到可以冇腦回血

仲有一點 禁首消光/卡光亦冇左2.25倍

你有頂羽點解仲要放眼球個D
佢招主動已經解到佢地解到既野
仲有放唔到長駐咪放爆發
平A 1億打唔死既小怪係咪可以一下秒你先
仲有無論以後出咩增傷都係可以無痛入隊

拎項羽同潘朵拉比下咪知

中point，以後有比皮卡更強既咪超入隊除非小怪血量升到5、6億，否則都唔會落台

事實冇鐵扇真係玩唔到雜色
牛魔王應該係會唯一一張二消會入項羽隊 因為鐵扇
而第3、4句就同我講潘朵拉一樣囉

以後出嘅增傷係可以無痛入隊 啱 但要首先超越到鐵扇11倍界王、瑪奇全隊3.16倍、皮卡14.4倍界王先會考慮入隊
暫時項羽要爆發、要平砍有傷 基本上都要呢三張卡

小號項羽全光勉強用緊姜子牙/父親大人 慢慢回血慢慢打先過到 冇皮卡真係差好遠

睇下光屬遲下會唔會有14.4倍常駐界王出現

原本又要退坑
點知抽中咗因其都
如果唔係冇項羽冇青圭冇秦始皇冇鑽石冇合作卡都唔知點玩落去好

你頭先先話冇皮卡冇鐵扇玩唔到
之後出既增傷又可以入隊既咪就係俾個D冇皮卡冇鐵扇既人囉
如果已有皮卡鐵扇咁仲點解要換其他
就算第3 4句同你講潘多拉一樣
但個意義係唔同
潘多拉淨係可以放妖
頂羽你鐘意放天元又得放鋼鍊又得

其實一個牛棚大 一個牛棚細 玩嘅方向又唔同 唔應該比 但要比就綜合咁比

項羽雜色唔放特別配置嘅血量=潘朵拉血量差唔多
潘朵拉血量<項羽全光嘅血量
潘朵拉盒有根性>項羽冇根性
牛棚：項羽>潘朵拉（但項羽幾乎係綁左皮卡/鐵扇/瑪奇）
解技/解盾：腐蝕：項羽>潘朵拉
電擊：潘朵拉cd真係短 平均cd3開1次 幾乎內置咁濟 項羽微微咁贏潘朵拉

潘朵拉招技某程度係小還原版面 項羽技會還原埋自己d強化珠 各有各好啦 打和

回血方式 一個轉光回血 一個極高回血
因應對面技會影響到佢地回血果方面 比唔到
對面淨係得回復減弱嘅 打和 兩個都可以輕鬆回
1）唔係回復變0潘朵拉可以輕鬆回 但可以輕鬆回回復減弱紅綠燈
2）項羽唔怕回復變0 但唔可以輕鬆回回復減弱紅綠燈

解高c：潘朵拉盒=項羽

死撐潘潘係勁既話未來兩三個月會睇得出，唔洗夾硬推

依家暫時真係冇野代替到鐵扇、皮卡、瑪奇嘅增傷幅度
基本上依家係呢3張帶起左項羽嘅傷 之後點出唔會講到
可能之後項羽隊長 虞姬同隊 全隊常駐10倍嘅
呢d之後再講

而潘朵拉放翡翠 其實就可以全牛棚到 不過都係要妖為主

而單睇項羽 就只有腐蝕取代唔到

最後想問 其實強度指標係咪等於牛棚大小？
但項羽又隱藏咁綁左某幾張卡 就算你話遲下出常駐比冇鐵扇、皮卡、瑪奇嘅人 但都係綁左呢張卡 咁仲係咪叫今年強度指標？

咁叫死撐？
我有屌潘血量垃圾過項羽全光 牛棚細過項羽 潘唔可以無痛解電擊喎
項羽牛棚大 你自己卡多自然可以解到多盾
但問題係項羽要撐傷就必定要綁卡

單睇項羽 佢回血、牛棚係勁 有鐵扇、皮卡 絕對係T0
但冇鐵扇、皮卡 就應該T1

冇鐵扇、皮卡未必T1嘅 可能T0尾T1頭遊走 同潘朵拉睇齊

如果要靠鐵扇、皮卡先上到t0最上 咁係咪真係叫強度指標？
睇番秦係強度指標 因為佢冇話一定綁死蘭斯 雪女、八封、雙子、姑獲任佢放 版面任佢做 只係要綁多張魔

你今年有冇關係頂羽過唔到?
呢個咪係一年既強度指標
同埋你冇皮卡個D就用代替個D囉
叫得代替就一定冇咁好
你可以放鋼鍊入去咪又係高傷

我冇話佢垃圾 項羽係勁
而且我記得有一個地獄級 好早就有紅綠燈

事實上官方冇講項羽係今年最強
只係講史上最強人類黑金
而人類黑金就只有艾莉亞、美姐

咁佢一定要出D關克制下嫁啦
你唔睇下上年幾多禁消暗黎克秦皇

小許每月有冇10萬

秦始皇都係年尾先開始剋制
佢上年由年頭去到年中都好開心
但項羽最近都有紅綠燈去卡一卡佢
仲有一關好似係全版心+回復變0+自殘 要綁艾爾莎先可以回血

佢出到全版心+回復變0+自殘
咁9成隊都回唔到血嫁啦
同埋就算紅綠燈
如果唔係配埋回復減少個D頂羽一組心真係回唔滿咩

記番起係父親大人夢魘出過呢個技

其實好明顯係因為官方控制唔到倍率膨脹先唔講實項羽係最勁 又要想推人抽項羽 就比個朵佢係史上最強人類黑金 但前面果兩張人類黑金...

睇番上年秦 去到年中尾咁上下出超人、初音 已經開始超越秦始皇
去番今年 官方可以出個勁過項羽嘅都吹佢唔脹 因為佢真係冇講項羽最強 但唔知點解好多人都認為年頭一定係最強

你話三藏第一次出果陣都係強勢 但果陣係啱啱開始試做壞卡（巴龍差唔多時期出）冇話合作卡一定勁 自家卡係垃圾呢樣野 而且果陣係叫做第一張黑金隊長 一定係會比多事嘅其他隊長勁d

感覺上依家至少每個月都一定會有一次回復減少

事實係目前只有解妖成就先會出潘，
而要解妖成就既關卡目前黎講潘過到=鑽石到（因為啱啱出未做球）
所以睇唔出有乜勁係好正常。

唔一定潘過到=鑽石過到

鑽石實在太容易卡攻擊珠 一直都唔覺得好用
玩雜色就得心兼攻擊珠
420倍冇攻擊都係得0倍

追完成套動漫，即刻想抽爆
未試過睇動漫激動到流眼水

冇賈比爾如果要解獸成就，有邊隻仲可以做隊長，維洛得唔得

我未試過用呢張過關
冇血量加乘 未滿血雙隊長先有多2.25倍
放天馬座好似好得 每round固定扣血+界王
但已經低血仲要扣血？扣完得番1xxxx實血
個中毒除左狀態盾都唔知有咩用

優子昇華劍大獎食唔到
邊Q個諗出黎咁on9

好似從CF合作開始，昇華劍心限定種族好少再係全隊

For你放係同一隊但又食唔到昇華劍

避傷都唔好用

冇話避傷唔好用
係要攻擊果陣冇乜心嘅話 好難控制個傷

有冇人知神魔個答案係咩

課30送30係去到今日定聽日11:59

邊個話冇鐵扇玩唔到雜色
平a 4億
爆發70億

收到風人地打完場你都未暖完機合到體

冇鐵扇係要將就下嫁啦

基於公平性考量，團隊決定由 2020 年 6 月 8 日起，
凡被鎖定為「違規帳戶」的帳號，
將永久不能參與「競技場」內的任何關卡挑戰。
團隊在此勸喻各召喚師，
請勿進行或使用任何可能被視作違規行為的動作或程式，敬請注意。
詳情請參閱官方網站中的「遊戲規章」：

合體玩項羽少跌一行 又會卡第二輪天降

將就下係咁嫁啦

貝西摩斯勁唔勁？啱啱抽到

一般

四強啲關卡咁撚癲

屌又中
另類黑名單

幾時雙週都加左反擊架屌
打完boss掉卡彈game 之後gameover我係咩玩法

保底先中

垃圾
首批要消23太難

見到係黑金仲興奮咗下

水妍、火姸、瑪雅、埃及皇權、弗麗嘉、貝西 呢d都冇用
元獸果d叫仲可以解成就 唔叫完全冇用 但上面果d全部都係假黑金

屌最後一日中咗 抽唔抽星朵拉好

G持

試下po埋你有嘅妖精卡

有冇因其都？

遮中間一行再隨機combo真係好惡意

有

仲要限4秒
無視你個必定延秒

啱啱睇小許台 孫策隊用水遊減傷硬撐先過到

用鋼鍊有2c保險
但第二關卡光卡心即死
種族拼圖又係弱智

火埃及皇權算好用 瑪雅下個潛解應該到佢 話唔定個技好勁

最後一日唔知抽唔抽潘朵拉好

我可能唔太識玩鑽石
我個人就覺得佢好容易卡攻擊珠
如果你覺得鑽石仲可以玩嘅 咁就可以唔洗抽潘
單邊鑽石 單邊潘都可以玩 不過冇結晶體咁解

但你又有石(抽完潘朵拉仲可以保底天元)又有因其都 又齊魔幻寶石 又有妲己 我就覺得你可以抽嘅
如果抽嘅話就要練埋含羞草做常駐 打木蛋做功能卡

火埃及皇權只係用過1次打地獄級解高c盾

我靠因其都硬食先過到首消咗暗可以頂到3下，只要唔係每turn 6c都算穩

第一次出呢關用項羽打
得1c 保險打到掉手機

有成400幾石咁多都要諗

點解星期3有地獄打

星期五晚出新地獄
同今日個隻有隊伍技

上次用青圭打都痛苦
今次用因其都好輕鬆
-3combo都硬食

有粒音符換唔換解拼圖隻暗獸族好？

有恩奇都可以換
因為暗神冇破拼圖龍刻

青蛙輕鬆打喎

遺跡D礦就黎挖晒
幾時先出新關可以挖礦

課啦

課左咪又係黑名單

岩岩刷晒啲地獄佢就出體半
剩低雙周個啲決定唔刷住，估佢黎緊活動好似之前虛影咁逐個逐個體半，等佢出先再刷

我就挖晒D雙週
用黎練技

細獎都要擠牙膏

屌 好辛苦咁打左5*8張升地獄級d卡去duel max為左做bingo任 點知古幣又抽中有既蜜兒

agree

【天元突破感想收集活動】

撰寫 200 字以上《天元突破》相關感想，內容不限，
惟題材必須以《天元突破》動畫為中心
🔹官方會挑選用心撰寫的感想 (名額 10 名) 作為入圍作品
🔹入圍作品將開放玩家投票，票決出優勝的 3 篇作品

✅入圍作品玩家可獲得：
《天元突破》系列角色 1 抽
🏆優勝作品的作者可獲得：
天元突破系列角色三大獎 1 套

投稿連結：
感想收集日期： 6 月 3 日 (三) 至 6 月 8 日 (一) 23:59
入圍作品投票日期：6 月 11 日(四)

小學生寫閱書報告咩

喺度寫先
1）天元合作擠撚完牙膏未

2）西蒙同卡米那合體bug搞好之後 血高左 轉珠果陣冇消心/冇得消心/卡心嘅情況下 炸心珠回血果招技果9格要炸夠4-5粒先回滿 9格會唔會有咁多心比我炸呀

3）西蒙同卡米那合體 如果真係可以同西蒙自己再合體 血又會更高 同(2)

雙潛行

青蛙打地獄真係好正 一開波就開技

好過中三國
屌出黎

地獄級打唔到

因其都 維洛尼卡 5星黑狗 董卓 妲
我咁組唔難打, 但唔知你有無

青圭輕鬆

我都係，因其都硬食com盾，維洛破拼圖，妲排珠for手殘用，其餘2隻擺乜都得，我擺斯卡同5星古希臘食昇華用

係咪就出11封

Q：舊卡改強太爛
A：經討論 為維持新卡價值 站上一線本身就是有難度 或許會往強化當期抽卡機的輔助主動技做強化 補齊新卡牛棚增加新卡強度 也讓舊卡有出場機率 提高玩家解放意願

不如淨係出新卡算啦
改強舊卡又賺唔到多錢
仲要出隻半紅不黑既二線野出黎邊吸引到人用

明白近期雪碧活動只在台灣地區，由於雪碧台灣和香港代理商不同，我們已經要求公司可否在其他地區推廣活動。我們可以表明我們不會放棄香港，盡量關照香港地區玩家，但承認在香港尋找公司推出活動有困難。

耿爽出黎反神魔未

唔好對神魔內政說三道四

拉

有維 黑狗 妲

冇1/2

因其都呢？搭多隻增傷得啦

冇
而家有140石 好唔好抽青蛙 但咁就冇石抽合作

一個神魔！！

你想抽都無得抽

邊有得抽

冇孫笨

冇
夠打 蜜兒

要求神魔buff舊卡更是只會搬起石頭砸自己的腳。

有咩隊長

原來係蒼壁黎

有咩隊長卡

你老友早排入過臭格

呢個合作都幾op
屌打潘朵拉

【閒聊】強烈要求！把它變背景

召喚師以「不動的龜亞姆」及「綠沈械獸・玄武」一同作戰時，「綠沈械獸・玄武」將會受到「不動的龜亞姆」座下的「玄武」顏面影響，「綠沈械獸・玄武」的主動技將變為「森野之光・靈念」。

今次啲小獎除咗光都好似冇乜用

玄武有隊伍技白虎無

反碎裂
但綁合作隊

咁易俾你去打工咩

小獎

地獄

雙週

小獎除左妮亞 全部塞曬落庸子隊

還原碎裂唯一解要綁合作
等睇全版碎裂做球

唔洗全版
半版卡啦卡啦咁樣
你已經1C都轉唔出

項羽一消

合作隊項咩羽

主流都係放合作3大獎之後其他小獎不要也罷

你點睇7r

睇你點睇

點睇藍狗

合作隊咪用細獎
唔合作咪項羽

暗

+1 有咩可以頂

我如果有幸見到 暗路西法獸神化一定會課一pack 俾Terry
之後棄game 畢業

岸狗狗

又出埋d垃圾卡，得庸子有用

最強機械族隊長喎

不爽別抽

淨係想要大波妹
其他果D唔要也罷

綁合作綁到咁
回鍋咁耐第一次有合作係無興趣抽

仲諗緊點解今日好似冇野送
唔記得左原來今日係6月3號既延伸

依家先覺
會唔會太遲

Del左post 咩圖黎

話呢隻練技小怪吃落啲合作石抽角好慘，要求抽起佢變做個人記錄背景

岩岩抽古幣抽到秦王 ching 可唔可以幫眼睇下點組

1）用入手時間唔用屬性睇死人咩
2）只係po魔又唔po暗
3）冇鐵扇唔洗玩

sor 重新po 過

真心嘅 玩唔到
你連最基本嘅雙子/蘭斯都冇
比著上年都未必過到一啲比較高血嘅關
更何況今年秦皇已經比因其都收左皮
有鐵扇都未必撐到秦始皇
打討伐戰又比南納收左皮

秦始皇依家只係
1）打主線用（10封以下）
2）解成就
3）挑戰自己
4）因其都隊員

屌咩 本身第一次post都多圖 仲要quote佢 repost D圖

btw 別人的古幣

好多卡 對我嚟講今次係第一次抽合作卡

其實泰仔用黎打啲舊地獄同討伐都好夠玩
佢番黎玩冇耐唔會要求自己速刷啦 討伐慢過南納所以叫收皮？ 佢唔會要求下下一次打100% 點解叫收皮

問題係佢冇隊員
一張常駐界王都冇 又冇妲己呢d一線隊員

除非即刻練番隻雙子都可能過到舊關

擺住姑獲鳥 眼球 是但x2 夠打好多關主線同黑鐵啦
儲下石睇情況再allin

起碼過左80%主線同故事先啦
之後慢慢儲返啲隊員 都仲好有既
秦皇個技能保值 唔做隊長做下隊友囉

撒旦 夏侯惇 諸葛亮 蜜兒 暗革新 雙子 姚麟 格赫羅斯

岩呀 等泰仔技跳起 好多都過到啦

All in or nothing

奧丁潛解素材是咪要靠公會每次買關卡先有1隻

我等復刻等左好耐

玩得過啦，舊關一定過到
慢慢儲石抽新卡囉
點會玩唔到

冇打過

第一次出奧丁打左出黎就一直keep住呢個狀態

冇升過

好多卡

你2000張卡

好奇一問，
隻Game啱啱出嗰陣比人屌係神抄，
發展到依家其實同P&D差別大唔大？

本土原創遊戲

咁啱啱出嗰陣真係比人咁屌啊嘛，
個期P&D好熱門，俾人屌係抄P&D，
我無意冒犯，只係陳述嗰陣時。

Pad是咪就執 冇課過金都有成千幾石係到

我兩隻都冇玩好耐，
神魔我記得係大概初中嗰陣玩，
依家都U grad了，
當時仲係刷緊綠色嗰隻遊俠組人隊。

刷地獄技7食20隻又係技11

用台仔個套升技法啦
26487
姐係-2滿技食6，-4滿技食8，其他情況一律都係食7隻
跟呢個食法食左幾個月，通常都跳多過1技
雖然有時都會淨係升1，但呢個食法長遠黎講最好

佢唔信呢d食法

養生週養到冇野打 又爆體力啦

佢準備話比人黑名單左

Mh又被人爆有個公會有特權

試過啦
食1234跳0
食56789跳1

過一排就唔撚記得晒繼續課金架啦

上面得678 3種食法
你係咪理解錯左

佢有被逼害妄想症

1234都照食落去 幫佢唔到

食678咪跳1

遺跡地獄體半喎 打唒嗱？

虛影全通關？
時空之門主角 夏馬西刷滿未？

全部全通+全部刷滿曬
由星期一打埋果幾個遺跡地獄之後 閒置到依家
得閒搵d卡昇華下
不過最主要嘅卡都昇華左
得番d泊安娜果堆唔常用嘅隊員嘅昇華

打得慢有打得慢好
不過嚟緊三日內仲有五枝體力劑就過期
諗起都覺得煩

滿lv滿技 第一次打有素材 之後公會有買再打

升到技7/8 食7隻跳2 我次次都係咁食 之後食一隻大雀

先幾日5隻 每隻打8-7埸 地獄級 已經用晒禮包剩低個2枝

用黎打今晚地獄

好似星期一先完 可以用嚟升新卡
地獄打幾隻算

好彩無買體力劑包 買咗真係迫住要刷地獄

呢鑊我撐你呀.jpg

本身就要刷黎做bingo

本身想玩返，但發覺同以前差太遠，
完全係兩隻Game嚟，
睇巴哈都pick up唔返。
我仲停留係光隊暗隊，
素材佔背包空間嘅年代。

可以玩番 抽合作
合作起碼可以用9個月左右

想支持下嘅，話曬都係本土game，
我不過search首抽啲post都有啲過時。

依家自家系列要睇情況抽 唔係張張都上到一線 最難抽亦都唔代表係最勁
大卡池唔同以前 唔洗抽 亦都唔洗刷首抽 之後如果有All max揀就可以
合作就基本上必抽 齊一套 或者齊大奬可以玩好耐
合作玩好耐嘅呢段時間就存石 存石存到下一次合作又抽齊佢 不斷咁loop
當然 如果中間出左張勁野係可以睇住個石量而決定抽唔抽

刷定石等星期一all in天元夠你打9成關

唔該曬兩位，
我睇返隻game同最初真係好大變化，
合作嘅動畫都好大作，
之前仲有鋼鍊，
最開頭比人屌係神抄真係sosad。

btw，佢送我一抽伽利略，畫風都幾撚正。

過氣廢卡

求其啦，乜鳩都唔識，
話佢畫風靚姐。

唔係話天元廢咩

小妹都想知

用你依家嘅卡睇下過唔過到遺跡特許嘅地獄級 喺果度刷定石 依家體半金幣半去到星期日
草石草到19號加倍抽天元突破合作

有佣抽

50000實血 接近83000-140000虛血
合體未開庸子平砍5億 無腦回血喎

係未合體之前偏廢

加上太綁機械族

見到七年前嘅email，save低咗個ac，
嗰陣興美猴皇，
但個ac已經唔知點解入唔返。

想當年有妲己同大聖嘅account值4位數
上兩個月淪落到入28日送一張
不過7年之後 都係同之前一樣難抽

再廢既角都夠打9成關嫁啦

我都係驚佢50000實血太高 只係靠炸心珠回唔滿

成就：
隊伍中只有暗屬性的成員 (不包括隊伍技能)
隊長及戰友都是神族
隊伍中有 3 種或以上屬性的成員 (不包括隊伍技能)

青圭屌打

睇到頭都大埋，好冇方向感。

第1關重置技我算
但6-2會好難打

未至於屌打囉

咁能難打唔洗玩啦

屌完全係新Game嚟，同幾年前完全唔同。

有好多卡抽，
但唔知自己抽咗啲乜，唔知有咩用，
係有隻恩都其望落勁啲。

依家不停打緊個新手exp關升lv，唔知要做咩。

★ 第一彈：每天登入魔法石
時間：6 月 8 日 (一) 至 6 月 14 日 (日)
活動期間登入遊戲，每天可得魔法石 1 粒，共可獲 7 粒。

＊由 19.1 版本開始，登入魔法石將會拼入簽到系統之中，召喚師登入時即可獲得當天的魔法石獎勵，而不需要到獎賞頁面中查看及領取。
* 6 月 8 日魔法石獎勵除外，召喚師可於 6 月 8 日至 6 月 9 日登入，並到獎賞頁領取。

利害了我的頭

慢慢來pick up啦 此終d主流卡唔同哂

想問下仲抽唔抽到青圭 秦始皇 項羽依啲？

正常就抽唔到 要喺古幣抽 除非復刻獨立抽卡機

thanks，咁費時刷了。

鋼鍊隊ok？

same feeling

雙艾爾 帶伊茲米、項羽（或者+combo）應該可以

黑金 還黑金 合作還合作 自家卡就自家卡

咁豪華

通常合作>>>>>>>>>>>>>黑金>>>>>>自家
不過如果今次合作同上一次合作強度差唔多 而黑金又勁
黑金>>>>>>>>合作>>>>>>>>>>>>>>>>>自家

自家可以話永遠放最後 因為All max可以直接送 而合作同黑金係唔會送
黑金要200粒保底 理論上得1張大獎 合作175粒保底 理論上有3張大獎 而且合作正常點都會有1張以上（有時2-4張）特別會勁d
所以合作>>>>>>>>>>>>>黑金

諗緊敖廣換唔換蒼璧

點跟

冇計 青圭第一關要夾埋頂10萬先有得玩
放白龍馬/向日葵回血可能都可以

thanks巴打，
遲咗幾日玩，冇咗人氣王allmax..
得返巴哈金賞，唔知揀咩好。

毒大哥

技能重置點解要用青圭

今次合作又抽幾百石

乜隊長都冇 我覺得揀妲己

今次唔抽住

咁緊要點解

加倍再睇下點

因為青圭應該過到 想試下係咪真係過到

太豪華 跟唔到

姐係都抽

合體好似唔會重置？

今次要咁多大獎 唔係每月課500粒都係會等加倍嘅

睇下到時點
未必抽

課神五

6-2會 點解唔會？係神族先至唔會

合作
出個陣保底1次
加倍再保
2次加倍 睇情況再保唔保

因其都應該唔難？帶隻加C技

咁要記哂啲位都幾難
你青圭個隊點過。。。
入6-2前cap圖？

有隻依貝琳、因其都，
鳩塞咗隊代偶規條出嚟用住先。

6-1開青圭ep2帶入6-2
6-2開九封龍刻洗走問號珠

依貝思
有因其都就揀妲己啦 塞8星位置

好，謝謝～
sor連名都打錯。

我得呢1張卡

得青圭同巴哈

如果冇抽潘多拉今晚地獄應該會係一個挑戰...

呢句真
諗緊打唔打好

冇抽到我諗都係skip算
就算抽左我諗都要3石先可以輕取

唯有試下打
打到再上黎報告用咗幾石

我算好彩，10lv個啲獎賞度算係抽到啲有用嘅角色，
之後依家不停刷新手經驗關。

合左體不嬲都唔會重置喎

體力爆晒 仲要升級 但又唔想玩住

青圭之後木個隻咩黎,點解圖鑑搵唔到

自膠,原來封王

第3,4隻轉水桓同蒼b點睇

請問MH的員工奶油兔在嗎

可唔可以開後門俾我課返30+30 唔記得課

快啦送多兩本收藏集嚟

人地識朱天健你識唔識

回應公會任務〈成長的証明〉出現異常記錄事宜

我們一向重視與玩家之間的交流，所以玩家可以在神魔之塔的線下活動等不同的機會下認識到官方人員，而在這次事件上受影響的玩家直接聯絡了認識的官方人員，官方人員得悉事件後亦跟從正常的程序交予相關同事處理。如果玩家選擇透過客服聯繫我們，我們的處理方式也是一樣。神魔之塔會持續向不同玩家收集意見，以助我們不斷改善遊戲，同時亦會致力避免任何不公平或特權情況發生。

唔識 梳囉棄坑退課了

屌呢單都好過癮
教授對hkt

hkt不嬲都

花生供不應求

好耐冇睇過呢句上次好似已經係鋼鍊

岩岩想PO
影衰香港人
依加官方態度仲要唔諗住理咁
諗住聽日決賽照搞

條友不嬲無品

如果呢單野喺韓國，hkt呢條友肯定會罰錢兼坐監！

照搞囉，聽日live大洗版

前一關開馬修解唔解到問號珠個關

擺明做球比因其都
妲+雙子+帶多隻諸葛亮就得

平民啲落九封王，因期都頭尾雙炸版太尾機了

解唔到

無九封因其都點轉14c好

加c得呂布...

無豬腳?

因其都輕鬆
呢張卡真係六星面，八星底
用佢多過用項羽
利申：無比卡

南納

無知一問，佢直播派獎嗰啲係要mon住入code定係可以freeride全服派？

屌咩 又做球俾因其都

我今日玩，好彩抽到，
miss曬啲熱門allmix、黑金。

你個ac連左fb 睇緊直播會隨機彈d箱出黎比你按就有獎

屌...有嘢做。

黎緊抽合作

本身想抽南納點知中左呢隻
用落真係幾勁

南納/暗主/呂布/豬國良/柯特，隨便諗都大把la

隊長技解版廢，但有雙炸版+妲己排珠勁過項仔

一次過

解成就呀 暗得呂 無豬腳 好彩贏到

岩岩返黎玩無耐既巴打唔好心灰意冷
我上年回鍋都過左兩個版本儲石抽齊一次合作(旅團)先玩到落去，慢慢熟習返就玩得順

仲玩乜鬼 執啦 頭先啲大課長一齊棄game
Teery:我都賺夠啦 係時候執咗神魔

跟住神魔youtube channel條片用鋼鍊隊打好輕鬆

Mh今次大撚鑊
後門，外掛，王者盃
花生供不應求

鋼練好輕鬆

要預幾多石？

張曉明.jpg

真 青圭屌打

175石保底必中1%大獎，兩隻4.5%就睇運，可以等加倍先抽

hkt

形衰香港人啦
之前仲喺到亂up話唔應該咁多全通隊長

有冇懶人包

咁規則冇話唔得啊

又有新地獄刷 準備好食20隻跳4技了

咁公唔公平

如果其他選手都可以報名做測試服人員就公平啊

咁即係依家既狀況唔公平囉
仲要條友係刻意去練習

查左另外三位選手無報名做測試服人員

我覺得算係戰術之一 無報名係佢地問題 冇違規就係冇違規

一個關卡練無限次同埋第一次打 速度點都差咁啲 一定會唔公平 偷練然後畀人踢爆 咁就冇得唔認錯

決定跟跟師兄
但冇咁多卡
試下其他隊員

未有王者盃之前係為乜而報名做測試服人員

官方自己計漏嘢 人哋用漏洞 規則又冇話唔得 搞到比賽唔公平 咁官方嘅責任都好大

btw主要覺得係偷練嗰個心態應該受到懲罰

青圭係咪五爺本命隊 見你好似成日用 成日吹奏

遊戲規章
2. 違規行為
- 《神魔之塔》非常重視遊戲的公平性。官方重申任何以不實數據或程式影響遊戲公平性的行為，包括修改遊戲時間 / 使用任何第三方程式 / 共存程式 / 自動轉珠程式 / 病毒程式 / 利用遊戲程式漏洞 / 更改程序封包 / 代理伺服器等外掛程式 / 其他違反遊戲常態設定或公平合理之方式進行遊戲等，均屬違規行為。

啲技任開架喎

咁樣轉問號珠

一地花生殼

明顯係官方冇諗得咁周到
好心比賽就整新關啦

油免點解話?

冷處理

4點幾好似直播比賽,到時有野睇

有潛質做官，做神魔埋沒咗你

是但屌到一個都滿足

下中你都岩

thanks～

好撚奇怪，好多香港製造嘅野都係香港以外地方好紅，而本地就冇乜market。
係台灣keep到巴哈咁top都算犀利。

無論咩game台仔課金率高過港仔好多

all girl

要手轉幾多C先可以食到呢D囡

有鋼煉打得好輕鬆

鋼lin?

幾時加快改版週期
每個版本第5,6週好撚悶

有冇文字攻略師兄

Alt+F4

未試過簽到滿咗42日冇得再簽都仲未改版

Rd1 盡快帶走左邊 第3回合開白龍馬回血 有青圭1技就開曬佢疊倍率
Rd2 有白龍馬開白龍馬疊倍率 對面25%血開隊長青圭1技+變身
Rd3-1 開隊友青圭1技 手轉帶走
Rd3-2 開科雷、丹尼斯點心、青圭ep2、白龍馬+龍刻
Rd4 手轉帶走左邊 開白龍馬手轉帶走右邊
Rd5 手轉帶走
Rd6-1 開科雷、丹尼斯點心/光（睇邊種珠多d）、毒龍1、毒龍2+青圭ep1點水/暗/木、青圭ep2、白龍馬
Rd6-2 手轉一回合之後開龍刻延遲 手轉帶走
Rd7 手轉帶走
Rd8-1 危險開白龍馬回血
Rd8-2 轉龍族珠回血 對面打左之後 開青圭cd技1點水、科雷、青圭ep2、丹尼斯點心/光（睇邊種珠多d）、毒龍1、毒龍2、白龍馬
帶唔走嘅話 開青圭變身+ 青圭ep1

木埃果隊基本上一樣 係爆發位開技嘅分別：
Rd3-2 開木埃、青圭ep1點木、青圭ep2
Rd6-1 開木埃、青圭cd技1點木、毒龍1、毒龍2、青圭ep2 有白龍馬就開
Rd8-2 開青圭ep2、木埃、毒龍1、毒龍2、青圭變身、青圭ep1

龍刻：兩隊都係9封龍刻

相信幫到好多巴打

總之 有白龍馬就開 cd3咁短
8-1 有危險要回血果陣先開 8-2一定存得到白龍馬
驚嘅話3-2、6-1呢d爆發關之前留一留白龍馬技

但我覺得冇乜人有練白龍馬
唔用白龍馬 我覺得可以用暗源龍 我係為左0石抽隊員先用白龍馬
不過用暗源龍第一關我覺得有d難打 可能要d運

呢句真
我都冇練

開暗源龍左上會用一個位 但白龍馬唔會
白龍馬又易疊青圭內置倍率 又好快咁保底6粒龍族珠 之後開夠5次 cd3成版都係龍族珠

結論：白龍馬>>>>>>>>>>>>>>>>>>>暗源龍

希望貓貓之後贏返

上年咪改版太快俾人屌貪錢囉
依家慢慢黎就俾你地嘆下

Hkt輸緊

邊2個係香港人?

拎哂兩隻隊長

Nkh 同 hkt(test022)

OK

HKT

收皮啦 同d支那狗開外掛打機有咩分別

重點係佢死咗幾次

抵死

Hkt明明玩開傳說對決，應該識點玩 ban pick
點解頭先揀角可以咁撚7

我miss左個度 點解佢會比人選哂兩隻隊長咁7

有鑽石就贏啊

佢見人揀左鑽就掛住揀走d妖精隊員，打算影響對面組隊，點知對面揀走埋潘，佢得返隻反殺

鑽石》潘朵拉

Nkh食咗藥？轉得咁撚勁既

仆街出天元,搞到我想玩番

你班能樣都唔重課,

搵鬼有錢收買鬼滅個d咩

未睇過鬼滅
但見咁多忠fans係咁彈出黎
反而有d反感

不了 套野好悶

都唔知個d係咪黑粉黎
周圍引火

人口問題姐咁我覺得，
但熱度唔係好關事，
出咗咁耐仲可以係巴哈top3好犀利，
連登或者其他香港討論區都唔見神魔啦。

鬼滅其實叫佳作，都幾好睇
但就因為動畫一出成班人走出黎四圍挑機話神作踩其他作品先咁令人反感

希望下次一拳啦 龍捲 餓狼抽爆

我真係希望永遠都唔好同鬼滅合作
等佢地一世都恨唔到
見佢地鋼鍊又屌過氣
天元又屌冇名氣

巴哈top3係因為好多負面新聞+有打手帶風向

原作畫風ok

兩套都好撚正，
傑作邊有話過唔過氣，
屌個班人就算真係出都未必會下載嚟玩啦。

重製啦

好多game都係咁㗎啦，唔係咁易嘅都。

可唔可以有skin換7年後件衫
本身個套露太多有d cheap

你果然係gay

特色黎，仲有死亡之吻

Mh開放決賽關卡出黎？

鋼鍊

睇完仲叫我點抽天元

合左體大力到
個傷害贏項羽 潘朵拉呢啲垃圾黑金幾條街

天元咪一樣輸出

sexy 同 cheap low 呢D唔一樣
正如緊身衫個D好sexy都唔會露好多

想問下有冇咩網可以add fd？

101個post都未執喎

今日官方冇出垃圾po

要計熱度嚟講101唔算多啦。

50000石account直播刪卡

MH

係咪課黑石 課真石仲點會殺死條水魚

代儲
好似平3成左右

Mh最鍾意你地del 卡
錢又收左你理得你點用d石

叫MH公開曬隻TEST22咩IP登入
咪一天光曬
但MH又想小事化無
唔想認自己賽制有問題

一睇今次個風向就知hkt平時人品幾好同埋把嘴

弱智係咁入關彈game
打遺跡入2次都彈
食撚左我80體

屌仲諗住抽到經up打下遺跡
屌你老母試多次都係彈
試開左3次唔撚見左120體

依兩單野 mh 要理都理咗後台公會先
公會依單直接鎖一啲課幾萬石嘅人 有啲人就打聲招呼就冇事 仲要燒埋Tim到
hkt 個單私怨居多 你自己搞掂佢

有無懶人包

後台公會係咩事

觸發點 : 有個叫黑夜之城嘅公會 裏面有人被鎖 跟著係個line group入面搵官方人員 一日左右就解封
被鎖原因相信係公會任分數太高 有機會係用副本刷
跟著就一堆爆料講黑夜之城同官方各種關係
講返鎖帳個part，有人帳號比黑夜之城嗰位刷嘅分數低，但係照鎖，拍埋片速刷都照鎖，令人懷疑偏幫黑夜之城，之後搞到有人刪卡退塔

回體力藥多到唔要

之後叫條友直播 話直播睇到真係兩分鐘一場話信佢無開掛 屌你啲人計完起碼每日18個鐘不停打打足9日先夠佢個分 你家陣睇佢直播幾粒鐘就俾佢過骨 神魔小報條友就同人地夾 一人一日打12個鐘 一個廿四個鐘打九日都打少過黑夜嗰條友271場 呢樣應該先係點解光得咁嚴重嘅原因
仲有黑夜個會長問tim拎畫冊 拎聖誕燈 人地排生排死先買到 黑夜係咁以R幾套有人話之前送燈個活動請八個人去 點知得5套燈 送撚咁幾套比黑夜

前日有野做 miss曬果日發生嘅所有事
係咪即係2件事
1）有公會疑似同官方有利益輸送
呢個公會嘅a同其他公會嘅b嘅分係差唔多
但講一聲就解鎖左呢個公會嘅a
又冇解喺其他公會低分過a嘅b
而a嘅分=（18x60分鐘x9日）/2分鐘 先有機會打到 但官方信左
而b係有2個人一齊打(b1,b2)
每人每日打12個鐘都係少分過a 但唔解
而a公會又有向官方r著數

2）比賽嘅人係測試關卡嘅人（係咪HKT）

我有錯嘅話紅大字幫我改

個公會仲收唔收人 想入

我地都有幻酒免後門俾我地後入

爭咩丫

其實唔明r畫冊有咩好嘈
你識個朋友喺某間舖做，你想要間舖嘅某件貨，叫個朋友留件俾你好正常㗎喎

仲有

叫玩家做狗
個會長同會員好巴閉

生客同熟客既分別

生客永遠買唔到想要既貨

熟客就永遠買到想要既貨

未有公會系統個陣之前有人講過唔好搞公會系統會容易出事。

冇啦啦唔見左120體事小
問題係咪以為都打唔到遺跡

寄信拎返120體

唔要啦120體同金幣姐
但仲入唔入到關先廢事又唔見左d體

有關近日「外掛及誤鎖處理」和「後門聯絡」的事件，我們的團隊一直有跟進及處理，並且從不同渠道聽取大家的意見。對於因等候官方回應而造成大家的困擾，我們在此先致歉。

我們將會針對「外掛及誤鎖處理」和「後門聯絡」事件舉辦諮詢會，所有玩家都能夠參加，以便官方及玩家雙方聆聽及了解更多意見。

由於事件影響百大公會排名，我們會先邀請百大公會會長，進行第一輪諮詢會。

及後會於 6 月 9 日舉辦公開諮詢會，屆時所有玩家都可透過 discord 參加並發表意見。

諮詢會將會定期舉行，讓所有玩家都有渠道與官方人員直接對話。

是次諮詢會議題包括「外掛及誤鎖處理」和「後門聯絡」，其他相關議題可於日後的諮詢會中再討論，謝謝大家體諒。

玩家共議平台

「Test22 事件」避而不談

條友無犯規有咩好講

Terry Tsang
45分鐘 ·
關於近日大家在神魔版討論的事件，我們團隊都有在看，而且正在處理。我們有率先邀請百大公會會長進行相關討論，亦即將邀請所有玩家出席公開諮詢會。

我知道有部份玩家因為不滿而刪卡，請給我們一些時間處理事情，我們會盡快給大家一個交代。同時，我們願意為玩家恢復被刪的卡片。

佛心

公會任打夠1000分咪算
追百大為咩呢

知道得罪咗金主，冇咗佢地terry養少幾條女

你願意恢復姐 有冇諗過人地唔願意再玩

官關唔整新關做比賽一定係官方責任
你諗下唔通考試普通人又可以屌d有錢人係咁補習又買補充做呀
之後運動比賽又屌點解人地有私人教練私人運動場呀
人地有門路去練習打比賽係人地本事
要怪就怪官方冇諗得咁周到

點解係咁彈App
係咪我電話問題

合作前搞單咁既野

聽日咪又係個個照抽

係 為咗確保国家安全要用華為先唔會彈

睇返巴哈個post, mh員工想滅聲都係一個問題

冇野係絕對公平
但當然官方好明顯係應該整新關做到盡量公平
滅唔滅聲就唔知冇跟得咁貼
比賽又唔關我事

新關舊關都係banpick到分左勝負嫁啦

冇睇但好似有個傻閪要用反殺做隊長

我諗如果當初員工好好地同巴哈開post條友溝通話無犯規
我諗未必會搞到咁大件事

不過依家明顯後門單野大鑊過test acc

打公會任都要開外掛真係好癲
好彩我個公會淨食要求200分

諗起以前中學玩古龍online, 有pvp
有樣item叫不死神功丸可以免死一次，可以帶好多粒係身，正常係要用錢買

有次我個公會同其他公會打，其中一個公會有gm, 用錯頻道係公開頻講開左舊野比公會d人任拎不死丸去pvp

之後我公會年紀比較大既衝曬上去gameone office嘈仲嘈到好大鑊下

咁pvp game又唔同
以前D online game打公會戰個D會拎到好多著數
反而我覺得神魔公會都睇到咁重既真係好癲
我當休閒game玩應該一世都唔會明白D人當pvp game玩既心態

我都當休閒game玩，唔明一日玩十幾廿個鐘黎刷公會排名為乜

如果你話升到百大公會
打關會多經D多錢D
然後打靈魂石又會跌多幾粒咁我都明
但好似除左稱號之外咩都冇

上巴哈互屌先係呢隻game既主線

我淨係諗到威，疊馬，英雄主義

好彩樹大不與世俗爭名，200分就夠

出黎溝女
拎住十大公會個名
D女應該濕晒

巴哈嘈緊咩
有冇師兄解釋下

召喚師們注意囉~
明天( 6 月 8 日) 08:00 至 20:00 將會進行維護！
(APK版本將於 07:00 開始維護)

Mh負面marketing又成功喺合作前炒高熱度

呢幾日嘈一嘈由巴哈5上巴哈2

原來係策略

好彩入到樹大招風
多謝巴打收留我地

點睇藍狗食菠蘿蝦堡但拆個菠蘿出黎雪凍食

我唔食菠蘿

睇番NKH 真係輸妲己同龐貝滿血攻擊無效

Mh本來就想咁
佢好似好憎公主連結，一俾人超越就即刻要炒人氣

3. 凡成功購買『月禮包』將可同時觸發『儲值送好禮』，限定地區內的召喚師可額外獲得『天元突破』系列封印卡隨機 1 張及其餘相關獎賞；其餘地區將以額外魔法石 6 粒取代。

Vpn轉區再買有冇用6石好似抵過送1隻技7

有
6石＞50魂

成日有合作流出分分鐘都係有人因為識內部人

你知道得太多了

佢同貓貓都係輸隊啦 佢兩個手速最快技術最勁
Nkh個幾次轉全版真係痴撚線

貓貓
我揀左貓貓

兔兔，神魔走咗幾件課長會唔會撐唔住
大家課多幾pack救塔

睇完天元突破套嘢又幾正

渣ga

好嘢嚟。

回鍋冇抽過合作 得100石左右 抽唔抽好
話說幾耐合作一次

想問藍狗有女煩未

鬼有咁多流出 marketing叫人放風嫁

課夠175粒等加倍抽齊一套唔會後悔

咁你下次放準d ok?

咪一早講左有人機 有合體 三大獎有女

呢啲風你話叮噹都得啦，1%叮噹機械，4.5%大雄靜香人類可以合體

有得更新啦

睇Terry等唔等錢洗

MONSTER_2407西蒙與螺巖【天元突破】＊此召喚獸進化 / 潛能解放後主動技能將會改變

係巴哈見到有人PO更新資料
睇黎另一個玩法係潛解變成年版

人地係喺公布合作嘅早兩星期已經知係天元 你呢d料話係ironman都得架啦

20分鐘內要過嘅關又要同人鬥快 用考轉珠嘅隊同放妲己可以話係讓賽

公開講一陣比日本仔叫terry賠錢

問題就係依家有人一早就知道合作係天元 而官方唔知點流出
早成兩個星期知 一定係內部人爆料啦

＊由 19.1 版本開始，登入魔法石將會拼入簽到系統之中，召喚師登入時即可獲得當天的魔法石獎勵，而不需要到獎賞頁面中查看及領取。
* 6 月 8 日魔法石獎勵除外，召喚師可於 6 月 8 日至 6 月 9 日登入，並到獎賞頁領取。

一早估到係潛解/異轉
有複製人就可以食自己做素材升
冇就可能要打D咩顏面個D料黎升
冇可能要你2張1%先玩到完整強度咁仆街

啱啱喺巴哈聊天室見到有人已經抽緊新卡後門之塔

官方：為了讓玩家有更好的遊玩體驗，所以先開放某幾個玩家的賬號作測試。測試完了之後，工程師已經立即關閉有關賬號、回收卡片和歸還魔法石，並對測試時所發現的問題作出緊急維修，故此維護時間會延長1小時。我們會向全部召喚師發放1粒魔法石作補償。不便之處，敬請原諒。

各位玩家午安，
團隊十分重視此次公會任務〈成長的証明〉出現異常記錄的事件，並一直認真地跟進事項。
我們已一早成立專責小組，成員有以下 10 位︰
當中包括製作人 Tim、工程師 3 人、影片拍攝 2 人、後勤支援 4 人。
在此想向各位玩家匯報一下目前團隊處理的工作與進度。
【6 月 8 日重點事項與說明】
- 我們需要較長時間整理涉嫌外掛個案數據，原因是
└ 數據難以閱讀，工程師需要將其重點數據轉化為可閱讀文字資料，方便玩家理解
└ 我們需要同時與法律部進行諮詢，因為數據可能涉及私隱問題。
└ 準備說明數據的影片，因為涉及說明項目眾多，以及需要工程師本人配合說明
└ 我們稍後時間會公佈影片的流程和覆蓋項目。由於影片長度將會超過30分鐘，會稍花時間。負責影片拍攝和後勤支援的同事正在努力準備中
【6 月 9 日重點事項與說明】
- 公開數據與說明影片
- 公開諮詢會
└ 我們會優先處理外掛及誤鎖的涉嫌個案，其他議題會再作安排，但不會遺漏
預計完成時間為明天內 (即最遲 6 月 9 日完結前，推出完整數據與說明影片)
而期間會繼續定時向大家匯報狀況，請各位繼續耐心等候。

蕭源突破

當事人tim都係裡面，自己查自己同監警會有咩分別

佢負責出黎道歉

2支體水夠

之前查到用外掛係唔比條友玩個個模式而唔係成個AC BAN

我得35石，睇嚟要skip等下次，
雖然天元真係童年回憶。

42日一個版本
一年4個合作（加減1）

冇受影響嘅人唔派比佢

各位玩家好，以下是針對外掛事件的時間線：

2020-06-04 當天 官方封鎖四個疑似外掛玩家

2020-06-04 約19:00 第一名的選手NC噹噹直播打四個鐘頭，以證明他沒有使用外掛

2020-06-05 約20:00 經過一天數據審查，判斷第一名選手NC噹噹為誤鎖

2020-06-05 晚上 玩家在網上討論外掛事件涉及的問題

2020-06-05 晚上 成立外掛與特權事件專責小組，討論事件的處理方法。

2020-06-06 當天 成立百大公會會長諮詢Line群的事為準備，包括尋找近期百大公會排行及公長名單、準備申請表、遊戲內訊息等。

2020-06-07 00:00 左右 準備了及遊戲訊息給2019-20的百大公會會長，透過申請表邀請他們加入 Line 群組

2020-06-07 13:30 - 00:00 百大公會會長諮詢Line群開始運作和諮詢意見

2020-06-07 15:51 在 Facebook 公開發佈百大公會會長諮詢Line群事宜和將會於 6 月 9 日舉辦公開諮詢會

2020-06-07 15:00 - 2020-06-08 凌晨 繼續討論處理方案及調查數據。包括檢查後台數據、研究並測試各種外掛能否重現玩家的遊戲

2020-06-08 09:00 至今 團隊正在準備數據、公開數據的影片。由於原始數據難以閱讀(見附圖)，因此工程師正將其重點數據轉化為可閱讀文字資料，方便玩家理解

2020-06-08 09:00 至今 與法務部進行諮詢，因為數據可能涉及私隱問題

2020-06-08 15:30 推出公告報告進度，並承諾日後會每小時向外公開匯報進度

=====預定項目=====

2020-06-08 17:30 將會公佈影片的流程和覆蓋項目

2020-06-09 公開數據與說明影片

2020-06-09 在 Discord 進行公開諮詢會

最後更新時間︰6/8/2020 16:42

一陣開台

入得

卡背變透明

1抽西蒙
屌你老母優子呢

100石收工

35抽+送卡2西蒙3卡米那1庸子

10抽1大獎

又抽齊一套

我入到抽埋
Xs Max

咩型號

ios9.0

iphone 8

1. 遊戲引擎更新
為了提升遊戲表現，我們將神魔之塔所使用的遊戲引擎更新至最新的版本。

但因應遊戲引擎的更新，我們需要提升操作系統的最低需求：
iOS: 9.0 或以後 (建議使用 iPhone 7 或以後的型號)
Android: 4.1 或以後

每次引擎更新都會有部分引擎原有的功能被棄用，並導致錯誤出現。我們已修正重大錯誤，但可能仍有狀況發生，請各位見諒。

ios 11呀

你個野壞左

各位玩家好，針對是次外掛事件，我們將於明日 ( 2020-06-09 ) 公佈數據與說明影片，影片的流程和覆蓋項目如下：
1. 扼要整理事件的時序
2. 第一次判定 (6月4日) 封鎖四名玩家的原因
3. 第二次判定 (6月5日) 解鎖其中一名玩家的原因
4. 提供遊戲數據下載連結 (是次公會任務最高分的首五名玩家於七天公會任務的遊戲數據，以及首名的四小時直播數據）
5. 解釋第 4 點遊戲數據
- 通關次數和分數
- 進出關卡的時間
- 遊玩時間
- 每回合轉珠的步數
- 通關的轉珠次數
- 技能使用次數
- 亂入角色的出現情況
6. 分析及判定首五名玩家是否使用外掛的理據
- 解釋判定為使用外掛的因素及操作
- 分析遊玩及作息時間是否合理
- 分析是否使用外掛程式
7. 結論及後續處理方案
( 以上數據與說明影片的流程或會稍作調整 )

素材畫到咁型做乜9

唔夠石應該而家抽定加倍抽

8點再試

唔夠石應該唔抽

你唔係講應該課金架咩

hardsell會有反效果

非洲人都係等加倍

回鍋咗兩三個星期又要退啦

你班友又送抽中大獎
上次鋼鍊又係咁，我唔會中伏

留名我中細獎

其實我覺得加倍係心理作用

課月禮包囉
對天元有愛就抽
無就唔課儲石等下次合作

關卡右上角嗰個光暗珠標誌咩黎

買完月禮包等下次算

重開game

對天元冇愛但一隊勁嘅火隊都冇
最勁已經係火北歐

修bug啦屌

唔抽啦唉其他人就送大獎
我就次次送垃圾

咁無計一係加倍搏十抽
我覺得中二獎機率都幾大

頭盔mode: 但隨時得細獎，唔敢寫包單比你

假架，我唔信

唔係我負責

庸子入馬斯丹隊係唔係好撚勁？

以後唔課了咁鍾意黑名單

退曬塔

仲未入到喎 DLLM

月禮包送個D抽係化糞定合作?

大卡池
MH邊有咁好送合作抽

化糞4抽
但課月禮包有儲值送好禮天元一抽

會中西遊神

轉地區拎6石仲好啦
天元一抽=150魂

XS max 入唔到

靈魂商店
2枝體水/5枝戰魄水可以買
大家記得買

又送3抽垃圾😭
我要條女呀

抽中左水仙補返個妖精隊員

想問下有冇網俾人加好友，一個fd都冇。

中左1%個隻都未見到庸子

終於開技唔洗聽晒個角色對白先可以轉
德政

大紅蓮團係咪淨係講嗰三隻大獎？

抽到個D都係
綠色個隻獸唔肯定

成個合作卡池都係

屌佢老母 第13-15抽先岀大獎
等加倍算

五抽三隻大獎

15抽3隻都算係咁啦
又無加倍 邊有咁多一抽入魂

新BINGO第二版
解全版先族一隻升技小怪
不過應該係出錯

今次合作又無歌？

35抽3張1%

有兩隻卡米那係咪就唔洗抽1%？

合體先係精粹

其實浄係庸子做隊長已經好勁

Lihkg

都話唔會信送抽有大獎

中咗3隻陽子

送我得兩抽嘅。

咁第二隻同戰友合有無隊伍技？

月禮包

情況：
工程師已有所有數據。現在後勤支援人員正在幫忙準備影片拍攝的人員分析資訊。由於數據繁多。每個玩家有約 7000 個進關和出關的資訊數據記錄，即 5 個玩家的記錄加起來就有約 3.5 萬個記錄。而且資料當中也夾雜此無關的保安碼和認証碼，因此需要將整理到能閱讀的程度，還需要一些準備時間。不過一切順利進行中。
專責小組會在 Terry 和 Terence 帶領下，每小時開一次會議，確保所有給玩家的資訊正確無誤。我們將會繼續跟大家發放最新資訊，請不用擔心。

課金就課金啦屌

係二十抽

幾時加倍？

下星期五

都幾難頂唔小心手痕就抽咗

終於諗到點樣19round完場

想含

屌 點解次次送俾我個d抽卡機會都係送同一張卡俾 我

咩維唔知乜兩張
上次抽連續3日愛迪生

暗示聖鬥士復刻？
係巴哈見到

中間果隻野嘅超絕合體果關點打

same here

保底一次，得一隻女主